# FBH - Fizikte Bilgisayar Hesaplamaları
FBH ile başlayan dosyalar üniversite yıllarımda 
Fiziktre Bilgisayar Hesaplama dersi alırken yazmış olduğum kodlar 
Keyfime göre bu kodları geliştireceğim

# Ders sonrası
Sonradan öğrendiğim hesaplama yöntemlerini ve örnek hesaplamaları da bu başlık altına kaydedeceğim
